［文宣］十月二十出嚟啦自由閪

小妹新手嚟 頭先試下整咗兩張文宣圖
可唔可以幫我手大大力推出去啊🥺

香港人反抗！

推

嗚繼續推先